{
  "organizations": [
    {
      "id": 906,
      "slug": "agir-ensemble",
      "nom": "Agir Ensemble",
      "acronyme": "AE",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "99,227,255",
      "order": 8,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/agir-ensemble",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/agir-ensemble/json"
    },
    {
      "id": 1,
      "slug": "deputes-non-inscrits",
      "nom": "D\u00e9put\u00e9s Non Inscrits",
      "acronyme": "NI",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "165,165,165",
      "order": 13,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/deputes-non-inscrits",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/deputes-non-inscrits/json"
    },
    {
      "id": 905,
      "slug": "ecologie-democratie-solidarite",
      "nom": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9",
      "acronyme": "EDS",
      "groupe_actuel": false,
      "couleur": "218,254,33",
      "order": 5,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/ecologie-democratie-solidarite",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/ecologie-democratie-solidarite/json"
    },
    {
      "id": 8,
      "slug": "gauche-democrate-et-republicaine",
      "nom": "Gauche D\u00e9mocrate et R\u00e9publicaine",
      "acronyme": "GDR",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "255,30,30",
      "order": 1,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/gauche-democrate-et-republicaine",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/gauche-democrate-et-republicaine/json"
    },
    {
      "id": 10,
      "slug": "la-france-insoumise",
      "nom": "La France Insoumise",
      "acronyme": "LFI",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "204,42,70",
      "order": 0,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/la-france-insoumise",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/la-france-insoumise/json"
    },
    {
      "id": 4,
      "slug": "la-republique-en-marche",
      "nom": "La R\u00e9publique En Marche",
      "acronyme": "LREM",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "232,197,5",
      "order": 6,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/la-republique-en-marche",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/la-republique-en-marche/json"
    },
    {
      "id": 9,
      "slug": "les-constructifs-republicains-udi-independants",
      "nom": "Les Constructifs : R\u00e9publicains, UDI, Ind\u00e9pendants",
      "acronyme": "LC",
      "groupe_actuel": false,
      "couleur": "30,180,255",
      "order": 9,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/les-constructifs-republicains-udi-independants",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/les-constructifs-republicains-udi-independants/json"
    },
    {
      "id": 7,
      "slug": "les-republicains",
      "nom": "Les R\u00e9publicains",
      "acronyme": "LR",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "30,30,200",
      "order": 12,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/les-republicains",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/les-republicains/json"
    },
    {
      "id": 675,
      "slug": "libertes-et-territoires",
      "nom": "Libert\u00e9s et Territoires",
      "acronyme": "LT",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "250,195,132",
      "order": 4,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/libertes-et-territoires",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/libertes-et-territoires/json"
    },
    {
      "id": 5,
      "slug": "mouvement-democrate-et-apparentes",
      "nom": "Mouvement D\u00e9mocrate et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s",
      "acronyme": "MODEM",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "247,138,13",
      "order": 7,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/mouvement-democrate-et-apparentes",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/mouvement-democrate-et-apparentes/json"
    },
    {
      "id": 6,
      "slug": "nouvelle-gauche",
      "nom": "Nouvelle Gauche",
      "acronyme": "NG",
      "groupe_actuel": false,
      "couleur": "255,50,190",
      "order": 2,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/nouvelle-gauche",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/nouvelle-gauche/json"
    },
    {
      "id": 660,
      "slug": "socialistes-et-apparent\u00e9s",
      "nom": "Socialistes et apparent\u00e9s",
      "acronyme": "SOC",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "255,50,190",
      "order": 3,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/socialistes-et-apparent%C3%A9s",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/socialistes-et-apparent%C3%A9s/json"
    },
    {
      "id": 776,
      "slug": "udi-et-independants",
      "nom": "UDI et Ind\u00e9pendants",
      "acronyme": "UDI",
      "groupe_actuel": true,
      "couleur": "30,180,255",
      "order": 11,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/udi-et-independants",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/udi-et-independants/json"
    },
    {
      "id": 421,
      "slug": "udi-agir-et-independants",
      "nom": "UDI, Agir et Ind\u00e9pendants",
      "acronyme": "UAI",
      "groupe_actuel": false,
      "couleur": "30,180,255",
      "order": 10,
      "type": "groupe",
      "url_nosdeputes": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/udi-agir-et-independants",
      "url_nosdeputes_api": "https://www.nosdeputes.fr/organisme/udi-agir-et-independants/json"
    }
  ]
}
